緊急 機場狗想封機場，但同人拗緊數

原先個plan係
將全機場封淨10個入口，用水馬+狗，類似膠鐵站咁
要有機票 (要對身份證/ passport名)先比入，e ticket / e boarding pass都得
員工證都得
如果冇都比入，要登記身分證 (如果多人排唔使報上台，加快速度)

機鐵市區入站前都有類似措施，但未講掂數係閘外定站外 (狗鐵唔想係站內影響乘客，但站外會影響東涌綫)

如果太多人等入T1 T2
巴士就會不經T1 T2
直接用GTC ，然後係GTC打蛇餅入閘

有airline問如果好多人排隊點算
狗話叫佢地預早8小時到機場就ok, 佢地同AA會搞人潮管制
狗依家未同各方傾掂數
但話必要時會冇預告下行動

如果到時要抄牌，隊照排，行到埋去就搵一輪然後話都係不了唔入去就得
睇你8個鐘夠唔夠

機場宵禁呀?

到時再隨機應變啦

預早八小時？
我朝早至中午機要凌晨到？

Anyway機場已經痴好左膠紙
好似上次726咁

冇唔比入
不過要登記

好撚賤

希望講唔掂數

預早8個鐘到機場都講得出

重作啦

AA唔想狗影響旅客

預早8小時
邊撚個天才諗啲極度騷擾外國遊客嘅plan

佢地應該想玩到上次封高鐵咁

狗係冇腦

佢敢玩成咁就係佢自己攪亂經濟，咪去排囉，排排下唔排又點話

係

注意唔係機場狗design

上機前叫口號可以嗎

原來狗想搞到成個機場癱瘓

如果真嘅話一早要公佈啦

可唔可以帶poster上機

信個一條友真係跳樓死啦

傻撚咗？叫人預早8小時

佢夠膽咁做我又真係想去排下隊

預早8小時你等比人屌啦死差佬

由佢自己拖死自己

天才預早八個鐘check in

source定老母？

佢地封到咁我地咪擇日重賽囉

你問機場保安
狗係hall唔會出手

夠造，班狗封機場一黎會令外國遊行反感，
二黎東涌街坊迫到有催淚彈就返上樓就ok

零分重作

又放水想人唔去

好撚驚多人去？

咁就要更多人去啦

排撚到個個miss飛機

到時睇下邊個揹穫

好心啦，人地見到咁既情況都唔黎香港啦
鳩up 有個譜

入到去先睇機票唔得？

有BNO可以點玩

咁係邊個擾民呀

去櫃檯買機票都唔得？

call齊各路旅客投訴

機場快綫呢？

和理非怕咩
岩啦，你要登記，我哋慢慢排

東涌同機場其實好撚遠

我唔信佢敢搞機場

唔被佢抄牌 犯法呀
佢咩權力要抄牌先比入機場?

好想見識下

係T1/T2 / GTC睇
有水馬閘

不過各方未同意

入示威者數

佢咁想癱瘓個機場點解唔順佢意

市區車站登記

好地地集會，又等變做國際笑話

狗話叫佢地預早8小時到機場就ok, 佢地同AA會搞人潮管制

果然狗真係冇腦

咁呀 咁直接癱瘓機場啦幫下佢

睇下幾多人屌你

咁樣搞機場
啲員工sl埋
可以唔駛飛了
唔好忘記之前機場員工個聲明

我就聽日晨咁早起身即刻過去 我又想睇你下晝做啲咩

屌你老母啦 我想去機場睇imax唔撚得？

去排隊
到我登記即刻去隊尾
無限loop

咁文宣話由一號到三十號都入機場
d狗咪日日都封機場
咁唔親身到機場都癱瘓到啦

公安條例

明明上次咁和平啲狗都仲要差隻腳入黎

班遊客出市區都要經東涌，
市區街坊迫到機鐵沿線停埋機場啲人都走唔到，
到時機場全體被罷工

等個正苦膠出國際，值得支持
係機場造因為排隊，變相罷工，又值得支持
個日小鳳姐睇怕耍出幾次場

聽日有乾糧飲品送機場 有冇司機巴打幫幫手

旅客私隱？

上不到機點算？

咁咪長期搞囉

預早8小時你不如叫人而家去定機場訓覺啦

貴嗰隻機票無用到，好似係可以全數退票
有錯請指正

入去排下隊都好喎

去機場格價
睇有冇特價機票

咁即係唔使集會機場都自動癱瘓

唔好落單
一係全部早去

你愈唔俾 我愈想去

上左E 車，見唔對路唔落車去返總站等S64 出返去東涌囉。

推

真定假呀，我地濟坐又咁驚？上次坐得幾好呀，佢地搞埋咁多野先影響到人
除非佢地想影響左人之後又屈落我地到啦

大佬你咪啦 一陣全世界以為香港人係on9

叫ceo預早8小時

變成咗1990年代既成田機場

我冇所謂呀，旅發局同啲外國旅客解釋喇

咁我寧願你買定張戲飛算

有想學交通燈果招
搞到搭客覺得好麻煩，然後將責任賴落和理非度？

照排，去到入口先話唔入去
跟住去龍尾再排過
無限loop
令條人龍keep住好長

到時真正要飛的人要用好多時間排隊入機場
肯定屌政府老母

啲狗冇腦

其實想搞慶旅客，要香港人早8小時，抹黑大家

係就早少少
係早機時間入

送朋友機都唔得咩

咁我地提早到依家即刻去，d狗既戰略係咪即刻失敗左？

接機都唔俾？

source？

但你要係機場瞓一晚

哈，機場巴絲唔使罷佢都死

唔使太過在意佢部署啲咩，
首先我哋聽日要人多先，
有人，自然有對策
唔夠人，佢唔封，我哋都做唔到嘢

8月9號，和你飛集會，聽日見

咁搞法激嬲機場班友隨時又封多條跑道

快d咁做

排排下隊有急事出一出去再排隊尾得唔得呀?
塞都塞撚死你
我去接機咋又唔使趕飛機
再唔係 得閒無事又萬人接機 睇下啲狗可以守幾次?

戲飛喺T2 wo

呢個ok

d狗係咪想間接助攻，佢地佔領左個機場咁我地就佔領唔到

我要入t2 觀景台影飛機

On9

國泰要頂住
機場來講你地就係大台
你罷飛一日換來無限生意呀！

我想睇

擺明
如果AA係直屬政府就一定關機場

D狗咁搞似會影響到返工D人多D

聽日機場見

咁多排到每個人上唔到機人

咪好大鑊

屌你老母閪 香港警察柒出國際

朝早8點機要凌晨12點到機場
如果旅客book左果晚酒店可以cancel了

封啦 可以封到幾多日呀

狗淨係諗自己點玩點搞亂所有人
而令佢多d機會玩
但永遠唔諗後果同計錯數出現反效果

高級助攻

機場快線會左右開門， 好多人 包括機組人員 都係咁過去 T1 T2

多此一舉
一啲都唔暴力
封條撚？
狗果然係無腦

係機場, 佢地唔可以出黑社會, 唔可以出黎亂咬.
我地一定要去機場看飛機起飛.

方記者會

警方指未來數天不同地區都會有集會，但認為集會不應在香港國際機場舉辦。香港國際機場是一個非常繁忙的地方，警方留意到有不少國家對香港作出旅遊警示，所以警方希望示威者不要嚇到來港旅遊的其他國家旅客。

警方重申不應因為途人影相而非法禁錮別人，強調即使示威者歸還手機也可能觸犯法例。

睇嚟目標正確
敵反我擁

佢真係咁玩 咪等班狗被鬼佬問候

根本無必要去

正呀，搞到啲外國遊客全部delay上唔到機就屌驚犬

下 我去接機咋啵

做埋示威者嗰份

屌你唔好爆出來自爆啦

一睇就知係港航反對狗部署啦

到時仲多人，正

做對了

可以買full refund機票架，去到機場cancel->refund

同埋班警犬真係唔知d上左年紀既大客諗乜，你估個個有app有boarding pass係手？我識一堆人仲係乜文件都冇，就咁渣住本passport去機場check in

係真GE 話, 一定好精彩
老細成日都飛機即日來回

ON99,預早8小時
不如我預早一日係機場訓好唔撚好
無撚腦

塞係門口都玩死你啦

使乜早八個鐘呀
就黎個個國家出旅遊警示，點會咁塞
出多d催淚彈啦

唔比接機啊？

已經證實
連七樓離境大堂都唔比去
但七樓係公眾地方唔係禁區

唔封正衰仔

五大訴求，缺一不可
撤惡法
銷控罪
非暴動
查警暴
真普選

popo收皮啦

夠薑封足365日

從來只有警狗嚇到商店落閘

你班友仔嘈乜撚嘢？
香港人係守規矩嘅，入得人地個場就要守人地定嘅規矩

要排隊登記咪乖乖地排隊囉
不過如果排咗幾個鐘就到你而你咁啱要去廁所嘅，去完唔該唔好打尖，乖乖地準備好你嘅機票/職員証/身分證，去隊尾排過呀

巴打好勇

完全無問題，到時我便裝去接機，狗就負責堵塞機場。

用乜嘢方法唔俾人去

輪流排隊好work wor

你封禮拜日 我未禮拜一去囉 睇你封得幾耐

FAU 做野啦
直接全罷工
Yeh

怕咩
要搭飛機嘅咩人都有
班狗試下阻佢地時間

佢咁驚先唔好轉

等睇大陸客發癲

預早8個鐘，唔影響旅客

唔封係因為有人頂住

封站喇，由於警方要求，本航班將不停香港國際機場。

等睇表演

佢咪做囉

集會無擾民
擾民既係狗
贏到開巷

排到你去翻隊尾再排過

預早8個鐘入機場
啲狗真係唔係扮蠢架喎

賤撚到

後日韓國exo黎香港，呢兩日一定好多妹妹去接機

所以咪話班狗真係on99

啱，佢地部署曬然後我地空城計
名正言順比大家知道係佢地亂港

佢比人入，不過一定要經檢查區

如果fc到真係咁

文宣組就要用英文出啦唔該

係就好呀 咁樣我地唔去佢地都會俾人屌

外國客點搞？
咁多間airline 求其一間say no 你都收皮
到時搞唔掂 就自己捉蟲
當然可以又屈示威者度
警方慣性手法

封多幾次，機場班商戶發癲都似

直接塞快綫 巴士站 的士站

如果成堆人因為咁逼曬係門口塞曬d出入口入唔到咁咪大獲

傻閪
以後咁就冇影響?
你封我地就唔去
日日出post嚇鳩你
睇你封得幾耐

一陣因爲咁又辣慶多一批人
well done popo

好啊 就叫朋友一齊排
再出再入

驚毛？

千奇唔好玩登記身份證加X光機

戇鳩 封機場商家佬即刻同你反枱都似

上次機場集會無黑警，和平完場無影響航班。
今次黑警想響機場放彈？

佢敢先算啦
我地有乜所謂 你搞著啲旅客姐

早八個鐘
班banker高層一個鐘等於你一個月人工你點賠比人

到時班靚妹可能同慈母有激烈衝突

有人就得

一係行去 3個停車場各有入口
再唔係就富豪酒店或T2經過入，
機場快線入又得，
真係唔得咪得佢set好之後唔去

佢咁做都係都係想喺arrival嘅示威搞埋上去departure
就成全佢啦

由佢抄 慢慢抄 慢慢排
自己幫我地癱瘓機場 on99

瘋狂排隊

戇撚鳩
我送機接機都唔撚得？

又黎唔比人佔領
所以自己先佔

去就照去架啦

我專登答車入去食野唔撚得嘅

文宣對外可以話

警民合作 癱瘓機場

應該唔洗勇武，班狗都會自己癱瘓機場

我想睇班狗俾鬼佬屌

你唔去就冇人排隊
唔會影響旅客

預早8小時到機場
真係好pk

咁要去機場買機票既人點算

迫人排隊去檢查區

到時見

佢地真係覺得自己正義之師？

犬唔出現基本上唔會出事

定係佢地想有事發生？

跟住我地無人去

我地一定要出奇不意去做
Be water

唔信會咁無聊

屌咁不如將機場狗屋同政總劃做禁區啦，一入即打，咪一了百了囉，戇鳩

好似雷射燈咁
多謝狗仔宣傳
聽日機場見

我去買野唔撚比嘅

邊個天才諗架

終極擾民

上唔到機就變國際笑話

一齊排隊囉
睇下煩到旅客定煩到我地

係水馬出面接旅客機咪得

冇收到任何類似消息
利申: 機場撚

好簡單，果朝先決定去機場定高鐵站，睇佢點封

封站喇，由於警方要求，本航班將不停香港國際機場，改往深圳機場降落

呢班戰鬥力仲要幾高下
唔係點會年年都黎到

下？睇戲都唔得？

T1/2外面車路
GTC

要禁區證

機場另類罷工，多謝狗狗

當機場係黨鐵咩

班狗又助攻，做嘢啦喂!!!

機場有戲院睇戲唔得呀？

警犬幫我地癱瘓機場?

提早

如果係咁
航空業組織再罷工應對得唔得

Errrr...errrr..umm.. I am not working ah...I am background ahh

預早8小時

最騷擾應該係班frequent flyer businessmen
佢哋一貫都係最後一刻先到機場
到香港一定要以最快速度離開機場上車
Airline亦會好在意佢地
因為Corporate 客係佢地嘅target revenue
咁擾民擾人嘅措施唔知邊個諗
要賠要問責唔知係咪佢負責呢

證明無其他手段

住東涌入機場行街唔得?

預早八小時到機場

唔可以比佢抄
好多人有發過夢
俾佢抄咗好容易搵到

今日已經見到第3個P牌開嘅機場人潮管制post

去接oppa機

典線幫手 癱瘓機場

到時變咗旅客佔領機場，我地留返喺屋企歎冷氣

助攻？

其實幾好

到時幾百人排隊登記，令到後面既人上唔到機

未傾掂數
睇你幫邊個做野
AA同MTR應該未有通知

岩呀，等你自己塞爆自己

警狗帶頭癱瘓機場唔該曬

唔駛煩了。直接叫機場友集體射波。唔駛麻煩黑社會了

仲記唔記得be water？

8個鐘夠排？
排唔切入到去飛機飛走左咁點？
要唔要重新排

真送中

唔撚信

逼班旅行港豬歸邊

我鐘意食機場間譚仔得唔得呀？

照去 我去機場消費都唔得咩

唔俾人即興想飛，入機場counter先臨時買機票???

好撚痴線喎 接機都要抄牌？

班狗又助攻，真係開心到打撚曬飛機

我想入去食飯唔得呀？

去接機點出示登機證？

真定假？

暗黑兵法 唔俾係機場入面涼冷氣

局示威者封馬路

然後影響好多人

再開記招 指揮示威者

佢咁嘅安排幾好

去IMAX 睇戲唔撚得？

傻既 我唔參觀得機場架？

改去高鐵站先

8小時
搞緊笑？

大家一齊去機場ＩＭＡＸ睇戲！

我想入機場買野得唔得？

不過在打風時，check in counter的位置係會欄起，有機票先可以入去。

捉你上去呀On9

Source?
咁撚擾民係香港警察先諗得出

不如預早8日啦好未

去排隊囉，我咩都唔做，就不斷排
排到我我就去後排再排

點解咁多人正皮 連登仔弱智的嗎？

如果港共同黑警真係驚到咁，大家一於日日搞機場

去T1食咗嘢先睇戲唔得咩

抄牌咪照排隊俾佢抄囉。
機管局都賣廣告叫人入機場食買玩格。親戚廿年冇返香港唔識路，去接機唔得？

收皮啦樓主

GM meeting brief 完撚左好耐啦未傾掂

呢招好毒,一陣有人上唔到機又日日4點賴落示威者度

啱啦， 香港人最鍾意排隊

多謝popo幫手封機場

焦土表示：你自己癱瘓機場仲好

再唔係從T2行返去T1

照去 有咩問題
多人=混亂 到時又柒出國際

抄牌都好驚?

好假

有意思

你唔早一日通知，一定俾人鬧死

漏左步
如果學你咁講啲人咪不斷走無停留過
應該埋到去先開始搵身份證
搵唔搵到就唔知啦
再唔係搵完分幾鐘再話唔入了又得

攬炒！

警犬煩到人仲好
你估機場真係淨搭飛機咩

佢真封就索性唔去，留係屋企訓覺，，等佢自己做場擾民 show

岩

即係排隊, 話之你去邊度排, 就印張e-ticketing同你玩排完又排 !

直頭分兩路
去高鐡就預埋同大陸狗當場隻揪

就係嫌我地太和平

不如叫人上機前一晚喺機場過夜啦

去機場一定要搭飛機咩？我去消費買手信唔得？

今晚翻到香港 係機場瞓到聽日 吹呀

點解示威者要怕俾人賴

十個有九個都唔會印boarding pass係手

斎排唔入，排完再排，問路問安排問接機問送機問機票

人多佢check撚到咩 逼爆個入口 再屌9佢

無限排隊大法
到你被人抄牌嗰陣，話唔入機場之後去番隊尾排隊
咁樣佢一個牌都抄唔到又 癱瘓到機場

做死啲狗。
過2日拆唒水碼就再去一次

source?

封啦

良心警倒戈劍指暴政

聽晚去機場ua 睇戲

如果警狗真係咁做就好,到時機場一定大亂
我地只需要去現場排隊, 輪到自己唔俾佢check物份證掉頭走

想搞到遊客上唔到機
將矛頭指向示威者
咁智障都諗得出

我唔係樓主
但我風到風係唔比上七樓

我去接機要登記？登你老母呀！

救命呀
佢地癲夠未呀

去睇戲唔得咩

係咪執啊？想睇

8小時......

真係睇個日活動係咪和理非 係就班狗小題大做 如果有人勇武機場搞事 班狗就入示威者數

驚犬幫手架設路障封路，喂呢獲有今生無來世呀喂！
仲唔狗衝

佢咁搞我哋真係唔使入機場都得

搵到痛點了

總之個安排就唔撚係樓主果堆廢話

咁咪圍機場外圍囉

和理非排隊日

fax cut有線大法

一定得，幾重水馬圍實全個機場

咁咪可以同旅客一起排隊，反正遊行都係排隊咁行行下

有airline問如果好多人排隊點算
狗話叫佢地預早8小時到機場就ok

收到，就排佢老母

轉你老母

排到去黑警面前：「哎呀我都係唔想入去」然後係隊尾到排過

有種咪所有飛機停飛囉支那軍政府

聽日有韓星嚟香港 做fans唔去得接機？

唔會到而家都傾唔掂數
如果係真 我而家已經行緊contingency plan
我公司仲未有任何order落黎

撚狗大法

帶埋passport
入機場先買機票得唔得？

唔俾入咪轉場囉
你懂的

popo 超前我地想封機場
你地係得既 ! 攬炒啦

咁咪排囉 抄死佢
我而家覺得機場啲餐廳好食啲
特登入去食得唔撚得

去睇飛機又唔撚比

提早8小時
留名睇國際笑話

基本法？

有車嘅巴絲，一齊揸車入去，圍住機場遊車河

8小時，我睇緊啲咩國際笑話

預早8小時到機場
又要柒出國際

去問埋接機果到呢

一齊去排隊, fail 左由頭再排過

要上機既旅客趕唔切, 機組人員趕唔趕, 一齊圍屌機9

可能效果仲好

真係唔得佢死
人地平時較到最後一粒鐘先去
你叫我提早八個鐘？玩謝班有錢佬

cls

咁我地去排隊囉
帶埋行李箱添呀
參觀唔俾呀？

可以第日再入, 如果冇料到佢又封機場白做, 已經玩L死

高鐵無人坐就無所謂啫
而家講緊香港機場
仲要暑假期間

唯有係機場大廈外送機接機

你唔俾入唔緊要
但人都係會照牌
你咪照抄廿個鐘
我入去食飯唔得？

巴格達都唔撚洗8小時啦

佢就想和你飛都要射 催淚彈

似助攻多過想人唔去

尋日機場落機已經見到大堂地下已貼黃色貼紙作記號

人多就安全

你叫啲遊客咁排法只會令人覺得係狗軍政府封機場整臭香港個名
如果係真 我地可以瘋狂去排隊唔入去都有排塞

全部同我入去排隊！

搞到要登機嘅人入唔到機場
睇佢仲敢唔敢check 身分證

神助攻

預早8小時到機場

講真 只要人夠多 係內定外效果都一樣

Bno有印身分證係上面架傻豬

正

傻啦, 就係咁更加要去
我去送機我去接機我去睇imax 我去睇飛機我去買野我去regal食buffet
機場越多人越好玩

班popo咁搞先係擾民

示威者去到咪又係坐，幾和平

咁多人，迫入去阻撚到咩

記唔記得膠鐵最後係要自己停半日

如果機場停半日就又上國際頭條

好荒謬 但又好貼切狗隻思想

懷疑樓主刻意放假消息

好呀 攬炒囉

跟住到時轉場去港豬拗

想接空姐女友落機點算

大陸高鐵站玩法

有冇人諗過整張e ticket ?

帶埋喼去排，等你分唔到

今晚就去霸定位

唔比市民即興去旅行？
我到時去airline櫃台問仲有無位
即興快閃飛台灣
加上weekend黎

理撚得你，照入

不過諗諗下
如果擺個空城計
咁真正擾民既就係差佬
現場一個示威者都冇

Cls 政府帶頭係機場搞不合作運動？

痴撚線
咪撚on9啦班狗

你本BNO大陸做?
英國護照點會有香港身份證號碼

咁開心
要買定花生排除喇

我去機場睇imax唔撚得？

叫人由珠海/澳門嚟機場囉

搵黎搵去都搵唔到張身分證
明明有帶出街
到後面再排過慢慢搵

咪撚傻啦，佢check你 boarding pass你無咪又俾位人入

咁就更加要去排

機鐵站爆左會點

唔好諗啦 我地多的是時間 旅客邊有咁多時間呀

我諗就算到時冇人,佢地自己都會搞到一獲泡

入我諗啲人就入硬架喇

機場有咩路出市區？ 得大嶼山公路 同機鐵 東涌線

希望popo 實行封路..

你自己開出黎睇下先la..

本身唔諗住去
但係見到啲狗咁驚 老閪都去
帶埋櫈仔電腦一路做野一路同你玩足八個鐘

我去機場imax睇戲唔得？

sorry 手殘比錯負評

和理非，咪俾佢檢查囉，仲要佢檢查清楚啲，叫佢認真d睇多幾次，等佢哋搞到啲乘客上唔切機，就狗狗俾人屌

今晚就係，正常checkin咗

咁去高鐵站消費都好wor……

好賤，但我鐘意，我會學你咁做

愈封愈要做嘢
發夢塞爆佢

睇戲唔撚得？

11號下晝要坐飛機 點算

反正旅客都唔知排隊個個係真定假

機9大大個係到人潮管制唔屌佢屌邊個然後真假一齊起哄

諗起就想去

好驚

到時旅客佔領機場

和理非去，勇武休息，你咪抄身分證，有排你抄

好啊 你班狗繼續搞啊

照玩 到時賴政府

好撚柒

我朝早8點機
姐係叫我前一晚去訓機場?

其實有得即場揀仲有位既機飛
唔洗買定機票

好似各位手足已經無視柒頭樓主

就係要呢d效果

原來有啲咁既野
認真 真係買黎用都幾方便

係闡外集合左之後，一班人衝入去。
你人多定我人多？
你夠薑咪放蛋，睇下邊個會柒出國際

飛亞洲都勉強可能得，歐美機坐十幾個鐘機會陪佢癲？

冇source你話你老母做雞養大你都得啦on9

邊撚個狗頭軍師諗出黎架？

你理得我假唔假，排隊都唔比，直頭封撚咗去啦我排到我，發現漏左野，拎完返黎再排又唔撚得呀？

不如早一日到啦

門口擺街站

只要差佬一封機場

各國旅遊級別100%會升至最高級別

係「肯定」

快手啦 popo

你夠膽就封

仲開心過解放軍壓港

警察真係on nine nine

早8個鐘去

做機場未有聽到有咁既事

Walk in 買機票

你有米當然可以咁玩，無問題嘅，係驚啲細路唔識玩俾班狗亂chok又奶嘢咋

就到時候，又重新排過😂🤣

仲好啦 變相將個登機閘口擺到咁出

假la
啲外國遊客撚知你咁多policy 咩
點會知你要8小時前到
佢地唔撚驚世界大亂咩

外國人如果唔知要預早入機場 到時就會嘈
第日狗記者會就會話示威者搞亂哂
屌好狗 佢地想攬炒

冇㗎

準備食埋晚飯出發

識玩梗係全部廢老c9上身，去到先問長問短，之後摷passport機票，摷幾分鐘後發現原來唔記得帶

你敢搞 我日日收工去排返幾轉

排隊入機場仲耐過程機
CLS

利申：星期六飛日本

點撚樣登記 所有人入去都要登記?

預早8個鐘，邊個豬腦諗

狗自己封機場，同戒嚴有乜分別
對外宣布香港機場唔安全

預早8個鐘到，邊個天才諗出黎
邊會有airline肯

去睇imax都要早8個鐘入場

只係block 7樓check in
其他地方可以去

利申: AA staff 出左通告

預8小時都可能唔夠

fc????

想問機場係咪有戲院？

網上聲稱有集會就去
721元朗一早咁多消息有白衫人
又唔見你去預防罪案

轉機既旅客請早8小時到機場，多謝合作
個腦壞撚左

叫人預早8個鐘 大陸人都屌9你啦

好撚易破啫 佢邊日攪 我地第2日去咪得 例如佢封9/8-11/8 我地咪12/8-14/8去囉 時間地點不變

入得機場都係和理非
你咪照登記

喺旅遊台BNO post 抄過嚟

警方身先士卒，協助堵塞機場

咪同平時打風差唔多
只係打風淨係搞CX KA HX
而家預大家人多d就整晒成個7樓咋嘛
大驚小怪

完全想做啲困擾遊客既野入鳩我地數

唔比人接機？

即場買機票得唔得？

星期六我要飛
阻到我實屌撚爆班狗

係。不過喺T2

早上8點機要夜晚12點到
早機要係機場瞓

一定比人屌到飛起

突然想食千燒百味

預早8個鐘係咪on 撚9

叫人預早8個鐘去機場
而家有咩機場會咁做呀？
仲話香港機場好出名？

之後仲要屌下，一早俾入都仲夠時間翻屋企攞，要排隊搞到唔撚夠時間

預早八個鐘去機場
早機個班訓機場都似

有冇搞撚錯呀
咁小妹個機場生日會點算

即變世界笑話

有乜例可以比佢檢查每一個進入嘅人嘅身份，公眾地方喎

下次叫啲屌人阻返工既
同佢講 差佬都係叫你預早8個鐘架ja

應該大力支持啦！俾佢地幫手佔，香港人食花生得啦！

真係好多人都唔會

去機場食飯

由即日開始日日舉辦機場集會

又無fact check講左咁多頁有無搞錯，有呀airlines一早收左風。聽朝先講，比人屌撚到仆街啦

救樓主老母

on9警犬
排到埋去話我要揾揾先
再去隊尾排過

照去排長龍
差唔多到就返轉頭從新排
吹呀

封啦封啦
封咗換地方咪得囉on9 到時搞9啲旅客

拎住個喼屌鳩佢

用吓你個死人腦啦 分化撚

嫌我地落佢面

狗狗好乖好忠心知道主人想癱瘓機場

咁今個星期都入一次紙，咁popo就自動幫我地封一次機場

要t-ticket好難咩? google 下有堆, 你班黑警check度係真定假?

黑警死全家

預早8小時？毅進果然智商負數

等睇一萬個機場啊嬸

其實你有冇打開過本野黎睇

等八個鐘，去支那搭鳩鐵咩
航空公司會理佢都on9

呢個機管局都係閪人黎架啦
三跑俾立法會ban 左，就自己開個建設費
屌佢老母d稅同費隨時貴過機票

我去到機場先買機票唔撚得咩

大家留意機場T1 去 T2 再經橋有間天際萬豪酒店 buffet 有牡丹蝦食，好正
唔係度度 buffet 有

咁樣只會影響到旅客
黎囉攬炒

其實你有冇打開過本野黎睇
你既bio page對上個頁呀清
望下啦 大陸做

唔好比佢登記 埋到去問佢攞委任證然後走返隊尾排

預早八小時

哇 正呀 天才橋
狗想幫手癱瘓機場
9成客上唔到機 航空公司唔屌到你化開

睇黎唔洗我地做野wo d狗已經自己已經癱瘓成個機場

煲大個exo接機佢

預早8小時到機場

ON99

錢哩樣野富儉由人
問完覺得貴咪問下平既囉
問完都覺得唔適合去
咪去其他airline問囉
去機場多數係去旅行或者接機嫁啦

仲有

流流地咁喎

去富豪食自助餐炸我

信你一成雙目失明

聽日要飛去做野
佢夠膽搞我實即場屌撚爆佢
仲有啲同事早機

有好多人入到機場先去counter print boarding pass

旅客一定躁撚到爆炸唔會有心機理

返工排慢線

Onl9
唔俾人入機場？
駛唔駛封埋青馬？

推
有用回覆

仲好，到時塞爆機場
我地排隊無所謂，咪一樣影響旅客

佢封咪封囉，大家照去，守規矩排隊，睇下邊個跪低先

上次咁和理非 點解要禁？

唔撚信
聽日就已經集會
咁大變動冇可能唔一早通知
機場黎架你估之前個鳩鐵站咩

個人覺得有D流

想問有冇人有資料來過或者Fact Check過？

三個月後去旅行, 係咪出示 booking no# 都得?

預早8小時到機場就ok

你不如叫人番工唔好離開公司
有咩分別

草木皆兵
班鬼佬返去宣傳下仲大迴響

整張機票既物體夾住passport戴晒旅遊feel度假帽

[url][/url]

員工係咪都要早8個鐘番工

派紙講明係警察封機場
犬搞人個時記得大大聲嗌比外國人見到

尋日講咗
冇人信

不如你再開一個post

有恐怖分子都冇咁嚴格
係咪好驚?

草木皆兵！大成功！

衝乜野 和理飛喎

Fact check？source？

如果係真就好，搞鳩啲旅客
等佢地見識下香港警犬有幾無腦戇鳩

塞撚住個門口等要坐飛機既人入唔到 迫佢開路囉

到時個幾個機場怪客屌撚到你飛天都似

然後每幾日吹一次雞去機場，佢鬆懈左就黎場真既

其實日日搞都好啊，有冷氣涼又唔使著gear，又搞到佢地弱點

由佢封 我地日日吹雞

證明我地行岩方向

比藉口航空業罷工？

個問題好簡單, 你封我咪唔去, 你解封我咪去番
你封得幾多日?

上面有另一個巴打post 左圖，望下

8個鐘
狗真係無腦

真 去咗就中伏

Pish

去睇imax俾唔俾入

香港人最鍾意排隊

舊機票尾

有d想佢傾得成
八個鐘入機場
國際都會 飛聲國際

班狗戇鳩就通行都知
但係如果我地比佢挑釁到
入機場勇武 仲on9

聽日舒舒服服涼下冷氣

預早8個鐘到機場
個客趕唔切班機邊個負責

大推

到時大家玩排隊遊戲
排完唔入
重新排過

啲狗玩卡，係驚佢要show張email証明你去旅行，不過咁做仲戇鳩同嘥時間，總之佢哋就捉蟲就梗嘅

傻撚左？入去睇imax都唔俾？

排爆佢
愈多人佢抄果D牌愈冇用

我覺得係有機會想喺機場門口煽動大家情緒
引起混亂
搞到有人清場
大家聽日記得和理優
有狗嘅唔好俾班低智狗煽動情緒

認證：機場係死穴

班毅進仔真係無用腦諗野 check in最快都唔知係兩個三定個鐘前 早八個鐘入去拓柒啊？

接機嗰啲唔俾入機場?
爺死緊趕返屋企， 想入機場買後補機票可以點做?

真和理非又無發過夢嘅可以入去
食飯又好揾fd又好睇戲又好
大把理由

係機場外面未checkin
係冇Boarding pass既
佢係冇可能分倒真心定假膠 冇可能cross check當日航班乘客表

排爆佢
抄飽佢

機鐵點block

讓全世界感受香港政府幾撚傻閪

呢條link唔使錢, expedia, hkairline, peach, hkexpress, 乜野款式都有

咁即係室內tg放題

唔信,真係on9到難以置信
因為唔想搞扺港旅客所以搞離港旅客
你真係咁做我俾個骨你

唔使我地出手自己封鳩機場
屌啲警察真係好撚on9

封啦封啦 快啲封

俾班旅客屌死

五毛樓主

颱風喎

幾好

點解要益機管局

嘩，本身都癱瘓唔到機場，而家俾橋出嚟幫手，係咪有鬼係狗隊入面

旅客屌l死佢

接機都唔比？

會7出國際
雖然已經係
亦都係我地目的

不合作運動

知道

支持警方機場管制！

如果要排隊 排到咁上下走去隊尾再排有冇得諗
出面打晒蛇餅都夠做啦

咁幾點開始入去好？

封足三日啦笨柒

2010年嗰時仲係入去逐個check

咁我排到前十就唔排，返隊尾再排多次囉

我係鍾意排隊呀
係鍾意喺機場排隊呀吹咩

推呢個。開新post

如果我係對家都會咁做,然後又入示威者數

不斷排隊唔入去

依個要推爆

即係神助攻....剩係乘客都迫爆接機大堂

究竟係邊個癱瘓緊機場？

隊照排唔入去

佢咁樣堅守 咁就要幫佢宣傳下啦

係岀面集咯
夠膽你就係機場岀面放催淚彈

排咗先算

we connect confirmed

係就正wo佢地自己癱瘓機場

警方放風咁我地照去排隊

慢人和你飛

記住咁做咪著黑衫
真。遊客

急不及待想玩玩了

塞唔到機場，咪塞機場交通
大家都留係機場happy

自推

天才

預早8小時
提出黎條友咩智商

佢地無乜時間觀念

仲要今個星期六日 exo係香港開演唱會

送子彈比外媒使

淨係大家都去撘機鐵已經塞死入境大堂啦，如果真係要早8個鐘check in，入境既又撘唔到車，咁咪即係成功癱瘓機場囉。根本就無人諗住衝突，政府今次真係靚助攻。

#罷工罷巿罷買
#我係香港人
#我參與全港三罷
#各區集會
#出核彈都唔割蓆
#直至政府跪低
#抵制一切紅媒相關商業活動

你估我地臨時改期好唔好

暗黑兵法？

連登仔出口、狗狗就要做嘢

如果真
咪俾佢搞囉
咁撚擾民

多謝晒
又幫我地認證

封囉 只會激起更多人屌柒你
因為你班狗搞到班中立生活呀

個feel 似貪食蛇

冇狗就最有秩序
狗自己諗下

炒牌咪炒牌，我係中意入機場睇飛機啊，吹咩

Btw, 我會接機！
———————————————-
請大家集中火力推8月9-11日瘋狂接機呀！

開始時間： 2019年8月9日下午1 點起
地點 ： 一號客運大樓機場接機大堂
1. 不申請不反對通知書
2. 和平靜坐，不衝擊不破壞不入禁區
3. Be water
4. 促政府答應五大訴求
5. 停止暴力打壓示威遊行

文宣有彩色、有黑白！

係想D 人屌9示威的人

On撚9叫人早8個鐘去機場等上機
你班狗唔撚咪咩事都冇

推推先

搞大佢

佢要封咪封，到時我哋照去排隊乜都唔好做，（口號都唔洗嗌）d人等24小時都check in唔到，到時睇下全世界屌邊個

如果d狗分兩條隊，一條有機票staff card，一條冇咁點

真心可以
聽日等佢地搞完場大龍鳳就冇人去
撚狗好開心

唔知啲first class business 會點屌鳩啲機場狗呢?

我會屌9班差佬

我cx member 聽日飛
聽日全部入黎送我機

去am櫃位出機票呀

咪抄我ID羅，佢又唔係無，全港ID都有喇，入去食飯睇戲都告到我非法集結咩

8個鐘，等比商務客屌到開花

first class得啊，臨上機前走都refund到，詳情睇t &c

歌迷好興去接機

機場又冇打鬥！黑警驚咩呢？

玩第幾次之後就有狗截住黎查你啦
發過夢唔好去

留翻和理非玩

啲老細屌曬鬼
DNLM 每分鐘幾千萬上落，
你要我同你排八個鐘？

多謝警方幫手佔領機場！

真係弱智

8個鐘

大把人比佢慢慢抄wo

一人買張機票囉

AVSECO高層有很多退休警司

係封就快啲

抄中一個都唔抵啦

戒嚴出解放軍啦

我愛exo

再早啲去

你好撚勇密都唔加

對唔住各位我outdate左
原來已經有共識

送機嘅呢
排得黎我個fd都上左機啦

接機大堂無事

出左信

passport 跟身
passport 跟身
passport 跟身

排waitlist唔得咩 突然想去旅行唔得咩

好似係幫手塞機場

係真唔係呀

Btw,呢個年代仲手機影mon，唔怪得有孽瘤呢啲柒頭

呢個年代仲有機票呢回事既咩
如果email 有所謂機票就唔check id
咁好容易破解

tg d 人sd 黎
利申唔係aa 人😂

即係點？

跟我一齊叫

passport 帶定跟身

passport 跟身
passport 跟身
passport 跟身
passport 跟身
passport 跟身
passport 跟身
passport 跟身
passport 跟身
passport 跟身
passport 跟身
passport 跟身

帶BNO (如有)
係合法出街同出境證件
好似係

班狗係咪真係冇腦

公司機插野有紀錄

下， 平時都有好多人喺機場瞓㗎喎

機鐵無事呀

隔離POST

突發機場departure 被封 有圖

買張first class, 入去先退，仲可以大大聲屌班狗話佢哋阻撚住我傾個international business trip

帶回鄉證得唔得 好想反大陸挽牙

排有機票個條 去到話排錯

我去接明星機咋喎

接機都唔得？屌你老母

封departure hall做乜鳩？
唔係萬人接機咩？arrival hall？

你用公司電腦流出仲capscreen咁笨柒?

入鏡大堂唔係離境

如果真係發生
代表黑警正式開始對所有任何類型任何地方既反送中活動進行鎮壓

我去機場隔離嘅亞博炸喎五小心經過機場

封departure把撚

8 個鐘等上國際頭版

喺出面佢都夠仆街啦 帶passport backpack

唔好 照去 佢敢就照排

Exo黎香港喎 一定好多人要去接機

我都睇到呢個
正常運作
但又冇提到特別安排
如果冇提到到時又搞應該俾旅客屌到飛起

佢哋驚人搞鳩離境旅客呀，都鳩鳩哋嘅

小妹聽日喺機場搞左個生日會 大家俾唔俾面?

黑衫都唔駛著 一個handcarry跟身 放曬啲gear入去 出師有名 贏到開巷

係正常運作啊 有額外步驟咋嘛

我出錢買機票俾大家 一人一張

其實上次85罷工都已經係咁
搵堆欄同avseco睇住之嘛

狗話叫佢地預早8小時到機場就ok

要阻人接機！所以要封departure hall！
不過可能佢地聽日就會發另一張notice封埋arrival hall

好想知佢點對 e-ticket，除非佢有辦法喺櫃位以外嘅地方連去各大航空公司嘅系統，唔係嘅話阿豬阿狗自己整張 e-ticket 咁佢點 check?

聽日飛 好想有萬人送機

啫係好似早排大阪咁

遊擊和你飛有無得諗
佢搞成左就即時唔撚去機場
咁無人去佢自然比人吊叫佢咪撚搞
狗仔一撤退和你飛隊又再起飛
玩撚死佢

睇黎和理非行動唔會再出現，而家佢地主動製造衝突防止任何行動和平進行

入機場戲院都要身份證？
閒日去下機場欣賞建築都唔比？
冇野呀？

樓主放風想人唔去

1. 去接fd機都要mark身份證？

2. 去影相都唔撚比？

不過咁
如果按照現時安排
理論上唔會搞到我地要去嘅接機大堂
應該係想防止人衝（雖然共識已達唔衝）
但到時真係小心有人煽動大家情緒
尤其係近期好多懷疑狗隻打扮成示威者
一個唔覺意俾人帶咗過去嗰邊就仆街

提早8個鐘
到時仲多人屌鳩你班傻閪黑警

Fact check 左未

我有合理懷疑啲毅進仔唔識分arrival 同departure。。。

宣揚排隊係美德咩

照去 去到慢慢搵機票 之後話搵唔到 再排第二條

到時咪唔去囉 撚死班狗

集會係arrival Hall唔係departure啊

入機場睇戲唔得？

出撚左email，但唔知貼唔貼得出黎

屌我11號飛 一於10號入去過夜睇班狗點搞

其實葉國謙講得好啱

成班入唔到咪焗住回程囉，到時巴士同機場快綫塞爆阻到d遊客，要怪就怪警犬啦

[突發！］全部人入嚟幫手簽俾蔡英文嘅公開信！！！

正喎

外國旅客唔知就番唔到屋企了。。。

狗話叫佢地預早8小時到機場就ok, 佢地同AA會搞人潮管制

國際大都會？

佢地咁驚姐係我地做得啱

排到你就去返隊尾再排過
唔使俾佢登記

真CLS
如果真係要check大家推呢個

咁大家去接機啦
原本就係想接機
班狗都驚撚到有人衝
以為個個都好似佢地咁唔跟指示亂鳩咁衝要人地呀蛇拉番你番嚟咁

睇圖佢封鎖線係checkin counter近閘位，咁有咩意思

pish

班智障助攻就由佢啦
咁先好,大家齊齊逼爆機場
你巴士唔比入,要再整多程接駁已經係擾民
你聽日實拖,咁星期6日大家就識做會轉場
你限制得幾多?你煩到示威者同時都會煩到遊客囉

咁敢做，我就番屋企訓覺食花生

佢有佢封，大家唔好搞佢地封果度。擾民既人係佢地。

我地接機有禮貌，拍手喝采，做個和理優！

係真既話就神助攻
老老豆豆我係遊客只會好奇望下 過一陣都唔會記得發生咩事
但要我排咁耐我真係屌佢祖宗18代

想去遊擊嘅可以坐暢達路嘅S車，好平好快出返去mtr

正呀
唔駛推廣都俾遊客知班狗癲撚線
有狗既地方都會大混亂

佢地咁做嘅話，真係威都唔洗示，齋去排隊都得
排到去話唔記得帶身份證，再排過

聽日要返工 不過睇到佢咁驚 搞到我好想收工即刻黎

我要送機

聽日見

佢都傻既
入唔到機場咪塞響佢登記個位
幾萬人慢慢人手登記啦

e ticket #byeye#

咁接機者呢

係旅客包圍機場 然後示威者無出現

痴線

同佢地玩排隊
和理排

留守機場啲狗有冇權拉人
全場排隊查詢機票得唔得

真係助攻 本身係和理非 冇癱瘓出境既plan
而家咁係打自已

不如大家一齊登記入？
入到去悶悶地又出去再排下
彈出彈入
到時我們負責排
唔好比佢地停
旅客好快配合我地
然後配合旅客一齊攻

同埋，日日都可以做喼神

今晚已經入去點趕

咁delay 訓機場果d點

超合作運動

真係有

一定

Sorry ar，我冇睇錶

source呢

因為港共知道去到依個階段搞返和理非行動最有效
所以無論你去到邊搞和理非行動，都要逼你將行動變成勇武（eg遊行集會一律出反對通知書，減少和理非人數同方便提早開你波，建築物就預先圍起封鎖區（eg高鐵入都唔俾入，相信機場又會玩依招））
一變勇武就一定嚇走晒和理非，剩返少量勇武派就圍捕，焦點亦都轉移晒去衝突本身，政權有更多籍口話行動係搞破壞，唔洗回應本身個訴求，行動就可以百份之百被擊敗

港共中共係香港權力太強大，為所欲為，為解決提出問題既人無所不用其極，真係唔知可以點拆佢製造衝突依招

好呀, 到時即刻取消活動
睇佢點交待

以popo一向老屈既作風，一家定會，所以大家要諗下點拆

IMAX 係T2

點拆？

大陸蝗第一個屌死佢地

照和你飛姐無問題！
接機都唔得！？

提出果個係咪弱智
唯一仲可以打飛機國際排名頭10既國際機場搞咁既野

早8個鐘到真係on9 係埋機場訓好冇

睇下佢封得幾耐

塞爆佢條隊！！！！！

呢個實用www
可以冇發過夢既和理非照入去集會, 發過夢既不停排
又阻到出入口又有人照集到會 (冇發開夢既和理非都唔少架)

既然政府亂扣帽子話示威者亂港，不如我地強調番政府先係真亂港？

催淚彈 催淚彈

助攻?

佢地知唔知道機場快線直入機場架?

push

佢而家唔會理依d架啦
中共落左order要全力鎮壓運動
佢唔理國際形象乜都敢做，用盡不擇手段都要瓦解你場運動

本身見咁遠都唔黎
黑警又助攻引人入去

如果買張廉價機票，然後接同一個人得唔得？

機場過夜囉

機票宜家好平

因為我地既對手已經唔係港共
而係中共
中共唔會care哩D野

唔停機場正係停亞博

On9
機場戒嚴呀笨

內部通告定係公佈左?

接機無受影響

cls早8個鐘到機場 冇撚野啊
用下個腦啦笑大人個口

我要攬炒

夠薑封成個月
想睇全世界屌狗

焦土

係唔係真係咁弱智呀

越打壓即係想迫人去姐

預早8個鐘 淨係旅客都塞爆機場啦

就同你排到出東涌驚西

一齊接機 等旅客感受到熱情香港好客之道

好似只係CHECKIN位置先唔比入? 去接機應該無問題?

香港去台中聽日 仲可以24小時之內退票俾45蚊

玩鳩遊客

咁去arrival hall lor

提出個位係咪弱智 送機都唔撚俾呀？

日日吹雞，等佢封撚埋個機場

其實好簡單應付到政府呢個不智決定

機場人員集體罷工

比你入到去都冇人同你check in

上半部A係颱風
下半B係809

假設我係機場後勤區做
我想食翠園咁點

推我

戇撚鳩, 要人早8個鐘入機場,
不如一日前啦咁,
狗做野真係唔係人既智商可以理解

送機，接機點算？

次次都係咁，明明無事俾狗一搞就出事

用不推文回覆啊

講緊上面離境櫃位限制，唔係成個機場呀

有冇新聞?
警察自己封機場就係因為唔想比人和平示威。呢單新聞國際juicy 喎
係真既一定要同佢推上報啦。

下面有一種24小時取消俾45蚊 大家唔好亂黎啊

大大力
瘋狂排隊
到你就唔想入去
去返後面重新排

8 小時？我屌你老母去轉泰國10 幾個鐘？我睇哩個係鎖國助攻嚟

預早8個鐘？

元朗唔預早8個鐘過嚟？

我要瘋狂排隊

預8小時
去台灣2個鐘飛機
可能坐船都唔使10鐘

最好整到佢態度惡劣

啲狗真係冇腦

收皮啦狗

我睇到如果實行，機場手足必定罷工，屌你無厘頭9番多咁多粒鐘

敵進我退 就睇佢封幾耐

FC左未？ 如果真係8個鐘真係無用過腦諗出黎

係啲狗做不合作運動
唔關巴絲事

聽日仲要遇正台灣打風， 而家已經好多飛台北既飛機已經取消。
所以聽日真假客難分， 機場會好忙。

支持各位兄弟！
機場撚

姐係入境無事

講真如果到時冇人去集會 反而係d狗搞到旅客職員
到時咪好多花生
以前做過機場，好多外國人都last Minutes 先到機場，班狗咁搞法佢地實嘈到仆街

下次再有不合作運動就話 狗都叫你呢啲時候應該早8個鐘出門口

大家轉定去機場行街食飯都得
敵人驚就知道我地做得岩

果日排隊專登講英文
恰你班狗唔識聽又可以搞好耐

預八個鐘排隊
空管人員排到都已經唔可以再做野
黑警係唔係想全機場一班機都走唔到咋

我地都係想塞機場
佢而家係助攻定點？

同旅客一齊排8個鐘

本身怕呢個活動文宣唔夠
而家要多謝狗狗助攻

黑警繼物管、物理學家之後，做埋空管

台灣聽日打風，機場一定塞滿人

咁入左去大堂坐8個鐘都係好合理，又係班狗叫人提早8個鐘既

有內部文件

dnlm on9機場狗
利申：過兩日飛

本身都冇諗著去機場咁好玩有時間一定要去體驗下

痴撚線

冇可能，太多持份者冇可能通知得曬

加長個和你飛日子攬炒喇

去到先買機票唔得嘅我鍾意挨貴飛喎

其實根本都無人想郁機場
因為郁得機場大家都知一定會有反效果

係你班狗成日無啦啦搞撻啦
係要差隻腳入嚟

係咪痴撚線，提早八個鐘係咪傻撚咗

8個鐘前?
叫人訓機場

根本想製造混亂 再入鳩集合人仕數

條隊會唔會排到出過東涌條橋到？

集會

係人都見到喺d 戇狗整柒個場

警犬幫手助攻

平時已經預早3個鐘，依家再加多8個鐘

明明聽日12點鐘飛，8點起身執下行李，8點半出門口，10點到就得

依家變左午夜12點起身，凌晨2點到

同你一樣但唔會怪和你飛之前幾次都咁撚和平，係仆街垃圾黑警冇屎搵屎屙原本想留多啲時間執行李既然要有機票先入得咁就由我呢啲揸機票的提早8個鐘去排隊join埋集會

我係入境鳩坐咩都唔做, 啲狗封出境登記製造人潮

201x年 基本上係hea check, 到宜家cancel咗tim

最緊要係之前即使集會都冇影響到機場運作
有咩理由要封

未排到去撚知有冇排錯咩

我想睇戲呀

睇清楚d唔係唔比入機場，係唔比入departure check-in counter位。上次和理飛個位係可以照去

政府想將起airport 和平集會
變成阻人上機
再打公關戰??

可能警犬係驚自己忍唔住衝左入去放彈

收到風 班狗準備炸咗個機場

Fact checked 各位唔好去

咁應該聽日空城計 或者齋坐樓下

想引人去搞離境大堂？
明明集會係接機大堂

姐係唔比我上去食m記？ 打去投訴先

就坐arrival
等睇departure 草木皆兵然後俾旅客屌

咪又佢封囉
我地就唔去或者轉場
等佢擾民

佢地擺明想製造人潮同混亂
再放風搞到因為示威者而咁做
等d人怪示威者啦

下次真係唔好講比人聽.....

一句到尾, 玩唔玩空城計先

已經唔係痴好左咁簡單， 係痴多左好撚多 佢地真係好驚 得返勁細格比人企

如果班狗真係咁撚樣封機場
我地就全部入晒去機場涼冷氣食m記
塞撚晒成個機場，到時狗一定比人屌到飛起
登記身分證咪登記囉，有需要嘅人同冇需要嘅人一齊排一齊塞
我入去和平集會你夠薑咪吿9我

反其道而行，到時追住狗狗登記，每出入一次要佢登記一次
講緊帶狗狗去睇醫生呀

我地去接機喳嘛

Popo助攻？

和你飛真係無錯。
只係機場狗太撚戇鳩咋嘛

屌和平集會都驚撚到咁乜撚嘢事

犬隻愈驚愈想玩玩

機場放催淚彈

屌你老母即係我去台灣要成10個鐘？！

係應該會封曬
製造民怨
有冇對策

到時要發起超合作運動，一齊去排隊之後唔入去😂

一個都唔好撚比證，直接過去
記住老西都唔好撚Show證，大不了排完唔撚入

冇人話要塞機場

我要去IMAX睇戲呀

我擔心有人會進行機鐵不合作運動
青馬橋上下層塞埋機場就接近癱瘓
強烈遣責

等睇休班狗同狗屋企人上唔到飛機

咪住 抄牌咪即係自爆？死都唔好比呀

我試過有次去旅行太趕時間，又多行李。啲證件醒唔起塞左去邊個喼。係counter前面揾左十分鐘都揾唔到，咁我咪讓後面排隊嗰個先囉

sor9
笑左

曲線癱瘓機場

封咗咪第二日再去

發夢見到
唔好封GTC個迴旋處
因為巴士得呢個位出入

入機場食餐飯都犯法？

咁我地咪唔搞機場住，搞其他先

等你班狗散哂又入機場

彈出彈入你吹呀？

長期叫人預早從個鐘飛丫？

中哂我地計，不合作運動真義

今日睇記招已經知佢地一定劍指機場，
但估唔到會係呢個方法

我地照樣坐arrival
等佢地慢慢係departure 到check

🤬

想激起航空業再罷工

呢個世界有即場買機票唔好on9啦

我日日組織「和你飛」，你叫班旅客日日早四五個鐘入場打飛機啦

唔俾入，
你估空姐飛機司唔識罷工？

話你無腦又驚你嬲

LCC邊度搵張boarding pass比佢？

推啊

唔怕，咪照搭車入去 去隔離酒店食自助餐唔比？

真係好好笑

其實大家共識都未有
去機場係為左宣傳,定係為左打經濟牌
如果係後者, 影響民意就一定, 同不合作運動一樣

大量假e ticket上線啦～

我想入去7仔食杯麵呀呀蛇

Confirmed

狗狗驚死你哋冇人嚟撐場

佢阻我上機 實屌到佢仆街

接機都唔比

好撚荒謬但呢個就係現實既香港 軍政府我屌你老母

高鐵站人地敢封
機場唔敢呀

宣傳
經濟牌要留比航空界罷工

如果攪到咁
我覺得已經連登已經贏左

不戰而屈人之兵

正呀

我估係

講真我機票次次都到場印，去旅行禁搞法真係死L緊

各位搭東涌線轉S1入!

記唔記得當日點解咁多人支持我地
因為有做向廢中廢老嘅宣傳
今日點解冇曬？

廢中廢老愛國嘛
我地就要做D大量文宣岩佢地口味嘅
就係令佢地覺得
所有抗爭者都係為國家著想嘅
政府警察先係衰個個

點解後生要抗爭？

因為大陸太多冤案
太多貪官太多勾結
太多慘案太多假野
如果香港淪陷埋
就冇人幫國家守護法治
建議文宣：
最近瑞士銀行 （可以話點解大陸唔查而係叫華春迎出尼嘈，因為啲錢全部都係貪官嘅）
冤案慘案假野揾D新聞有報嘅，咩假針呀個D

大陸衰啫點解要反香港政府？

因為而家個政府同大陸同流合污
成日推D政策係冇用嘅
好嘅又cut
例如比大陸公司用幾千萬整D單車架
比好多錢去大灣區
但又cut長者福利
但又唔扶貧
唔加醫療福利唔加教育福利
但又唔加多D

點解壽終正寢唔得？

因為香港政府為左討好大陸
想將任何有錢嘅人送上大陸
先推送中條例
壽終正寢唔係法律用語
要保障自己只有用法定用語

點解要雙普選？

因為政府只有係民選嘅
先會顧及市民
我地見到尼個政府只會益大陸

點解要講「光復香港，時代革命」？
用毛姨個解釋

點解要提港獨，侮辱國旗？

普通嘅抗爭，大陸人同政府係唔會理
一用尼D口號同行動就全民關注
口號係用尼引起關注，再令大陸人知道事實
行動係用尼表達對政府咁樣貪污腐敗嘅不滿

警察同大陸無關

唔係，未來一哥係大陸受訓
而家嘅警察已經上左大陸電視
佢地已經學左大陸嘅衰野
公開指責上司
佢地已經學大陸貪官收錢
班建制將應該用係廢中廢老身上嘅錢
捐曬比警察

點解示威者要暴力？

大陸政府成日鎮壓大陸人民
文宣要用同胞尼個terms
而大陸政府發現香港人支持人民
所以派人打市民
示威者要反抗保護市民
同向大陸政府講我地唔怕
我地會支持同胞

點解要獨立調查？

因為要證明政府警察同大陸政府嘅勾結

點解要釋放示威者？

因為佢地保衛香港國家而戰
為十四億人而戰
何罪之有

反對派唔愛國愛港

泛民，民陣，示威者都係愛國愛港
佢地唔會同大陸貪官勾結
唔會向大陸輸送利益
有幫被欺壓嘅大陸人發聲

反對派顛覆國家安全

反對派冇兵冇槍
反而係警察作反
公開叫張建宗辭職

為左令廢老廢中支持我地，我宣佈保家衛國文宣行動正式開始

求幫推
今日好難推
自推左一日啦

喺observations果頁有

如果仲用緊啟德機場
我諗早兩日排隊都得

呢個plan 已經影響到所有旅客
受而上次冇 一個都冇

唔好搞亂機場 機場內部員工既搞工業行動 先係我地最大籌碼 唔好另人難做。。

咁點 取消

各位 :
e-ticket 自己用word 打啦. 佢識鬼咩.
（有冇人有template ) ?

Departure hall
8月5都有guard企
但係arrival hall無事

文宣即改高鐵 佢地肯定驚撚到仆街 到時就算去唔去都好 都玩撚死佢

我諗起三奇賈詡張軍狀

機管局發言人回應《香港01》查詢時表示，明日早上6時起，離境旅客須持有登機證及護照，才可進入在一號客運大樓（T1）旅客登記行段 。機管局網站亦有發出針對集會的重要通知，但並無列出上述提示。

【逃犯條例】網民明起「萬人接機」 機管局限進入T1旅客登記行段

#新聞

記住千奇唔好去離境大堂（非曲）
留返係入境大堂食花生就夠,睇住D 受影響旅客屌D狗就夠

我買即場機票唔撚得嘅咩

接機都唔得？
咁撚大官威

之前幾次都冇搞亂過 今次係啲黑警叻唔切

接機可以呀 ，係封離境

去入境大堂坐啦

預早8個鐘仲唔撚係搞到旅客呀

毅進狗識撚計數咩

咁樣唔係助攻？

接機

咪傻啦 你知唔知有D人 幾難先請到假 旅行。。。咁樣比你一搞 做人唔好咁自思

預早8個鐘入機場 傻撚左呀?

得班狗慢慢check比市民怒屌

封左日日排住隊去

都痴撚線
咁撚驚俾d遊客知道你地既惡行
咁唔好封入囗
封哂d跑道封埋個機場呀笨

擾民

BNO未又係有你身分證號碼
你有無BNO架？

一陣排隊有人上唔到機邊個賠

係 等黑狗搞大佢

旅客早8個鐘去啦

而家人地就係想我地上departure搞事再spin去話示威者搞亂機場，其實呢三日目標唔係癱瘓機場，係好似上次和理飛咁同嚟香港嘅旅行講香港發生咩事。機場一定要係和理非集會，而家popo咁高調話會係departure level做access control，就係想我地同佢鬥氣，但贏左popo係冇用架！所以呢三日我地都要一定要留係arrival level同旅客一齊和理飛！

想製造輿論，引起公眾對我地不滿。

所以一連三日，係關公戰。用一個斯文有教養一面俾全世界睇，香港人就算係示威都係最高質vs失控暴力濫權狗。

就算俾大陸佬屌，都要心平氣和。

係既話 一齊去排隊入去 齊齊塞爆佢 去接機又唔犯法既 排隊等得耐搞到旅客又上唔到機 佢咪玩下囉 奉陪

依家要入定去部署

佢夠膽做嘅咪幫自己製造國際頭版新聞囉
分分鐘上足三日㖭
世界上其中一個最大機場比當地警方無啦啦block足三日
我睇佢點死

求奇print張itinerary啦。

本身就係聽日飛可以點撚狗？

So no one’s allowed to pick their arriving family and friends up without queuing for hours and registering their ID numbers?

一於搞大佢！

不過狗如果用E招，我地不如直接唔好理佢轉場，我就唔信佢地個個星期都咁做，佢敢的話就變左軍政府擾亂香港經濟

Push

唔講以為有人預告恐襲呀 機場和平集會vs班狗形狗相既hihi封機場 睇下外國人會諗邊邊柒啲

塞咩 乖乖地去返入境大堂啦
等佢地慢慢比旅客屌

轉咩場姐 佢封離境 我去入境咋

no one said that everyone enter airport need to register ID and queue to enter arrival level

和平接機

班狗都有病既

大把人只係show frequent flyer number去check in, 我搭咗好多次飛機, 但都無show過eticket

咁樣, 即係玩人ja wor

個個禮拜搞

參考下先 真係聽日飛

聽聞機場既太興特別好食

仲要好多外國旅客分分鐘唔知呢個措施 實屌鬼

你就好

老實講唔洗理有乜嘢登記 乜野人潮管制之類
慢D只要入到都唔緊要 入到去就係我地主場
各位到時入面見

係，
其實無合理懷疑係唔可以亂抄牌的。

咁我即係而家去入境定出境

封左機場 即刻有國家出黑色旅遊警示

其實Departure有冇機會只係咁樣封，即係check-in counter外既地方仍然可以通行

如果呢個又真係好多國家既機場都係咁做法
成個L7封既話就真係摟屌喇

入境入境入境

聽日真係飛既巴打排隊大大聲屌狗

成晚流流長 可以諗下點撚狗

無問題 屌狗 屌政府

好一個不合作運動

你有本事就衝囉，
人地出機場黑警，
受軍事訓練好打過速龍

預早八小時真係笑到喊出黎
到底佢地有幾弱智

仲要被人用英文屌，到時佢地唔知點應對呢

陣間搞到有外國人miss左班機

咁玩法都唔洗你圍啲旅客已經走鳩哂

狗，永遠都神助攻。

算啦佢做出入管制其實對我嚟影響不大(departure hall only, not arrival)
但係文宣做的確可以考慮同foreign press去講香港政府有幾想打壓和平示威

你洗唔洗依家出發定機場呀8個鐘呀

係未架，幫班狗轉英文放上網架啦

幫你地大大力屌順便update 大家佢封左邊到

8個鐘 咁應該好多人上唔到機，咁仲好，機管局自己搞臭個名 大家出出入入排隊登記

Er.....er.....er.....

咪on9好唔好
咪又係同一班人黎

I'm a passenger, what's the problem?
Problem? Be careful

接機送機都唔得？

咁撚驚就唔好做啦，辭職

黑暗兵法

宜家大方向係文宣向到港遊客宣傳
之前仲有巴打話搞彈殼展覽

無啦啦吹風話有機會衝
正正符合政府同支國講野暴亂

和理飛活動一定要推到勁多人去，等班福建友唔敢搞事，仲要加大文宣呀

我地文宣要做得更加足
廢時又入我地數

留名睇好多人miss左班機

726都係入境大堂到集會
佢封出境係唔關事
封既位726都係無咩人會入去

我要去接機, 擾民

早過班狗做宣傳咪得！call 攬炒巴同一眾外國巴打對外宣傳。

推呀

其實劇本係一樣架 改左地點姐
前日吹雞北角有福建佬打人
想引我地去 屈我地搞事
點知無人去 佢地on99係到罰企

星期三無啦啦多左好多post煽動人塞counter 衝禁區
結果比人屌到走哂
依家就自己封counter 想引我地去起哄
只要我地照舊去返入境接機
等佢地企係到check 人時就慢慢比人屌

無印好耐
跟本買來回機票嘅話就咁拎passport 已經check in 到

飛唔飛到都唔知其實 飛台灣 不過我呢啲奉公守法好市民 佢叫早啲到一定早啲到嘅

係咪on撚9 ga 班狗 依家搞到好想入去

預早8個鐘！！？
屌唔好話藍定黃 係人都會屌
何況外國旅客有幾多會收到通知
早一個月通知都可能所有人知但只係一兩日真係咪玩
到時人地上唔到機係咪你班狗賠俾人
一陣旅保個啲賠到傻仲唔屌9你班狗
哩啲都唔關毅進事 係佢地到底有冇腦㗎大佬

大陸都得 香港都得
準備為24小時出入交通工具安檢做準備

8月5日 離境大堂都用鐵馬封晒 真係飛先俾入

排到去入口 就話唔想入 之後走人

出示機票對埋名先入得? 唔入機場點攞機票

下面有好多暗門可以行樓梯上去
但係唔知會唔會俾人鎖門

自封機場
點解啲狗會咁低智商

其實淨係要飛嘅旅客畀佢咁搞已經夠塞
大佬香港機場嘅客量唔係講笑架

不嬲都講緊接機 封離境做咩鳩 d狗想到時搞著遊客跟手入示威者數？

D狗的智商一向都咁低

咁又點！照排隊

請你print你張e ticket receipt

正如好多人講, 根本好多時都唔會print出黎,

print出黎浪費紙張

你有冇睇清楚本 BN(O) 㗎

搞啦搞啦，入唔到都一齊去排隊，去到隊頭搵一大輪先話唔入，條龍長到癲睇佢點同遊客交代

咁你會搞著旅客 其實淨旅客個量都排死佢
所以我地去返入境大堂食花生就得

高鐵佢上次咪成功封左
有咩好去

依加係佢想封但封唔到
點解仲要驚佢

佔領機場，正式啟動

咪講左唔好搞departure level！唔好比popo spin到係我地搞到d旅客出唔到境！要比人知係popo搞到大龍鳳，我地係arrival level和平集會係完全唔會影響到出境旅客。
呢三日係係Arrival level接機，同嚟香港嘅旅客和你飛

政府自已引爆播，實比人Diu死啦，咁大個位比我地入都有既！

傻撚左？

估計程序應該同以色列機場差唔多
check e ticket 名同護照名
啱先准入客運大樓

和理非繼續齊齊做文宣
勇武派繼續裝備 upgrade

齊上齊落，各自爬山

不分化，不割蓆

上skydeck打飛機你吹得我漲呀？

預早8個鐘

好似上次稅局咁

正確佢都封咗
但又無人集會想賴都無人賴

多謝晒 癱瘓機場最大助攻
原本都唔諗住玩到咁大

其實係條隊附近都可以照宣傳

真係臭閪嚟

呢啲叫做同人傾
成世人淨係識拋人兇人
好多商務客公司要佢四個鐘內買飛上埋機第二日去湊客
好似佢地咁得閒係到玩laser 咩

算啦動物既思考係難明啲

咁送機係咪都唔撚俾

d 好撚感人既日劇送機畫面咪無晒?

同埋d 狗識英文咩

收皮啦 淨係封departure
我哋去接機 都唔同層數 冇影響

想問佢地點check e ticket 既有效性??
聯絡哂所有公司fact check??

圍高鐵有乜鳩野影響？

當佢唔封, 就去接機, 如果佢再封, 又走, 等佢唔再封, 再去過, 不斷無限loop, 咁樣撚狗, 又合法又好玩

有朋自遠方來 排隊不亦樂乎

咁咪每個禮拜都陪你飛囉

我地係接機 同離境大堂冇關 唔影響

我無野講

白痴, 次次擺明唔會有事既都係因為狗啲on9野搞到出事
等睇今次激成堆人出黎癱瘓機場

我最鍾意排隊
見親有隊排唔理咩事都排左先算
排到我嗰時先問下佢係咪有米派

警犬做得越多，就越激發到多d人去
我就因為呢個post決定入機場接我朋友機！

********************
緊急活動方向思考
********************

照咁睇好似接機大堂arrival其實係可以自由出入
只係離境大堂departure counter位開始封

其實我諗今次行動目的其實係和理非向世界宣揚而唔係塞旅客
所以係咪應該係arrival集會宣傳同晒人數，而唔係塞旅客？
情況同唔好成日塞鐵失民心一樣

大家點睇？

又出賤招

都唔用腦嘅，好多尊貴嘅客人去到counter先買飛/換飛/改飛，佢哋手上都無24小時內機票政府真心蠢架bor

吊佢地個女

我星期六要飛
要我早8個鐘去？痴𨶙左？
我有pass 入 lounge 都坐到傻

夠膽搞我到時一定吊老媽，你睇班狗到時點

唔好咁講
佢地好撚仆街
到時又走出黎話係大家搞到咁

但話必要時會冇預告下行動

係機場搞TG放題

不如早一日啊笨

佢係封check in counter
唔係封arrival hall
我地係去ARRIVAL HALL

早8個鐘去機場做乜撚

我照去排隊，排到我嗰陣時俾佢睇我張機票係九月先飛，睇錯咗！

我連喼都拖埋去！

帶本護照喺身就得！

心情唔好，突然想去個旅行，walkin買機票。

佢都吹你唔L漲。

fc？

幾廿萬人排隊入機場?

空裝入去靜左
吹咩
夠膽就放tg,睇下第二日政府點解釋

好期待

持續跟進

人一定要入
唔夠人就咩都做唔到
夠人都仲可以到時決定點搞

一齊去排，排到你就唔撚入

八個鐘邊度夠呀，預早一日啦笨7

聽日809機場行動澄清

排到你嗰時，仲要抄手袋，抄銀包，搞一大輪之後... oh sorry 搞錯咗

早兩日上環打鬼婆再逼鬼佬跪地
中華兒女正常發揮

T1離境登記櫃位佢封左做新管制區，但嗰層仲有位，咪照去嗰啲位企，塞撚爆左嘅話啲人仲點行到埋去新管制區入口 入去寄行李

另外，如果新管制區入口有隊排咪去排下，排到你可以突然唔撚入架嘛。

push me

無錯，搞完一大輪之後
突然唔想去機場添，都係唔入了

其實係咪on9
平時都係去到機場先攞機票
點出示

會唔會着黑色衫唔俾入機場？

麻煩大家聽日着得斯文啲，攞返個行李箱，參加和你飛

我建議文宣方向

針對警方無差別襲擊，標籤為國家恐怖主義武裝組織

佢標籤我地做港獨，我地標籤返佢做「國家恐怖主義份子」 正名標籤警方為非法嘅武裝組織

認同請聯署請分享
已有26,630個簽名（8 Aug 2019 at 23:04）
［白宮聯署］香港警察為恐怖組織

鼓勵遊行示威口號
HKPF IS STATE TERRORIST!
NO STATE TERRORISM!
NO INDISCRIMINATE ATTACK!

高鐵客流量同機場差咁遠，用同一招？祝機管局、警務處好運啦！

屌

越禁越多人

8小時？先比遊客吊死

和理非進場啦

離境大堂唔得炸 接機大堂無事呀

完全冇問題

好多貴嘅機票可以免費退票（有限時）。

大家要清楚 機場上層為departure hall下層為arrival hall
Arrival佢冇封到
但如果到時太多人，多人到爆哂，咁人流就可能唔小心去左其他地方

佢地明唔明香港機場嘅優點係係邊度呀撚樣？快呀屌你個閪
想幫手做低香港機場呀？到時每個禮拜玩一次睇你班戇鳩係咪係次次都封撚左去

去機場消費都唔撚俾？

希望聽日都會有放映會啦咁樣可以比多啲人認識多啲香港

逼人入禁區？
我諗點都要有少少衝擊比人睇到政府嘅醜態

和你飛其間翻香港唔可以搵人接我機呀？

召喚真。旅行巴絲一齊屌狗

本身就唔黎接機架啦
搞到咁 總動員
為左唔好蝕 油錢 路費
車晒有興趣果ｄ但又嫌遠同事黎啦

我唔信
搞咁多野咪曲線助攻咩

鬥排隊啱呀 香港人除左返工最鐘意就係排隊

AA諗埋啲屎橋

PUSH
呢個夠痴線
玩一兩個鐘肯定即刻笠水取消安排

訴求入左機場再表達 應該盡量唔好影響到遊客 班遊客入唔到去趕唔切機應該會最先屌左班手足先 咁樣輸哂印象分唔掂

我有，無留意啫

唔想兄弟俾狗擇名

咁多大陸客上次冇睇咩 一去就重防 上次機場都冇重防啦

請搞返清楚 一般日子來講
原本係無呢D措施
唔係我地搞事

手足齊檢舉！ 唔該
段片影到勇武個樣！

朋友係機管局員工，嚟緊3日和你飛集會，想講幾句

呢個idea幾好，大家睇下

黑警真係弱撚智既, 講出去實俾人笑死

pushh

其實做呢啲嘢嗰班人有無用過腦
要柒出國際幾多獲先肯收手

佢自己旅行要月八個鐘頭嘅時間去登機佢都唔制啦 一日到黑淨係識

一班毅進警察竟然可以搞冧一個金融中心 真係好荒謬

喺香港得罪班有錢佬唔係咁好玩㗎咋

臨急臨忙班遊客點會print到
開eticket重正
係門口妹黎妹去都搵唔到封email

團體客咩鳩都冇
得張收據
到時

發覺啲狗真係一個星期得罪一班新嘅人
由最初視障人士,銀髮族,社工,記者
到上星期女權,到而家有商界
係咪計劃嚟

支持警察封鎖機場

要澄清返集會地點係入境唔係離境
將個波扔返去政府阻人離境

佢地咁做只係幫手助攻 佢地放棄守接機大堂係唯一出路

玩撚外國人？
淨係玩撚支那航空囉

大家要將焦點放番落五大訴求到！！

親友送機要同行人士出示機票等證件
咁啲人夾錢買張平機票叫埋一大班好友去機場散步點算

8小時
喪心病狂

全世界去機場
機場係死穴
唔敢放Tear gas
水炮車同裝甲車變廢鐵

#dragonboat#

東風來了！

唔好意思 阻你一陣
香港人重點日程：
8月9-11日：機場和你飛•萬人接機•一連三日(1300)
8月10日：銀髮族遞信「900警總」>「1000律政司辦公室」>「1100特首辦」
8月10日：守護孩子未來親子遊行（1030愛丁堡廣場）
8月10日：大埔遊行（1400大埔巴士總站）（反對通知書）
8月11日：港島東遊行（1300維多利亞公園）
8月11日：深水埗遊行（1430楓樹街遊樂場）

痴線 8個鐘真係早午晚都係機場食
邊個提議架 人道毁滅佢啦